如果你好愛過一個人

如果你好愛過一個人
而你又開始左新嘅一段感情

乖啦
唔好再比較啦

因為你永遠冇辦法好似以前愛另一個人咁愛佢

得唔到嘅嘢永遠係最好

但係其實事實上唔係咁

Ok

過咗成年都仲未捨得愛另一個人..覺得自己好廢

我兩個月,仲係不停諗住佢,但佢已經拖住條新仔

咁你點解要開始一段新感情

冇辦法再鐘意佢好似鐘意以前嗰個咁
唔等於我唔鐘意佢

對佢唔公平

有另一半既時候諗住另一個人既感覺真係好難受，我唔想諗，但我亦都阻止唔到自己，好痛苦

但係至少你要turn好自己心態先開始

咁你一開始放唔低
同人開始就對佢唔fair
點會唔比較...愈耐愈覺得有分別
到最後只會因為放唔低一個人而同現任散
咁不如短痛散左搵返最愛果個

搵返最愛嗰個都要人地最愛你先得....

你呢d人 咪自撚柒私囉

same...

完全一樣 我係佢眼已經係nothing 但自己仲好掛住佢

唔會係咁...每一段關係都係獨一無二

妳未放低就唔好搵水泡喇 ...